有冇人敢劏狗？

玉林有狗玉節，香港都應該有，就定八月十五殺狗節。等啲狗落單，逐隻捉佢入袋狂扑，整紅燒狗肉煲，正！